陪陳伯行上禮賓府姐 洗唔洗上晒gear

我屌 好撚多長盾backup